[05:08] 馬迪爾：「吓？我幾時變左做舊亨利？」

[05:08] 馬迪爾：「吓？我幾時變左做舊亨利？」

去季登陸英超後光芒四射，曾被譽為「新亨利」的馬迪爾於今季似乎陷入低潮，除正選位置被奪去外，更屢被摩帥批評態度不積極。

另一方面，法甲摩納哥新星基利安洛天今季的逆天表現，亦直接令這位法國新星備受傳媒冷落。

對於「新亨利」外號被師弟奪去，馬迪爾打趣說：「哈哈，那麼我是否變成了「舊亨利」(Old Henry)呢？」

於近日接受法國Nineup報專訪中，馬迪爾重申了於英超踢球的難處：「法甲與英超的難度系數不同，大約是0.5與1之比吧。過去在法甲，我憑藉速度已經可以作出突破；但在英超這個方法可不行，後衛們會有很多動作阻礙你前進，你需要更強壯的身體，而且需要放棄優雅的動作。」

談到與摩帥的關係，馬迪爾表示：「他是那種會鞭策多於鼓勵你的人，即使他對我罵髒話，其實心裡都是想我進步。」

馬迪爾亦對師弟作出評價：「安洛天很像我，大家踢法相近，不過說他是『新亨利』言之尚早(記者：那麼你妒忌他嗎？)；讓他先到英超證明自己吧，從今屆歐冠四強有多少隊英超球隊參加，已可知道英超是最精英雲集的世界級聯賽。」

最尾個句

似反諷多d

踢法似我
英超證明自己

馬迪爾係黑亨利

即使他對我罵髒話，其實心裡都是想我進步

第一句真心燥 第二句官腔

已經盤算緊：屌佢如果戰績差我仲唔即刻做25仔

樓主真係好撚得閒
見你咁有心俾個正皮你啦

咁伊斯高係唔係白普巴？

希望可以擦鞋擦返個正選返黎

又玩兵變

copy and paste 啫

做乜尻

米基爾係黑拖舟

咁白米基爾呢？

有咩問題

簡迪係黑馬基里尼

咁白馬基利尼呢？

仲有真•亨利

有無假.亨利？

可能係真心都未定
見伊巴都踢到斷acl, 英超對體力需求大到積勞成疾都唔知

真心

去西甲都好過英超啦 無無謂謂既體力對抗

舊亨利無演技

醒

曾經被阿迷勁j的辛洛高?

期待樓豬更多的新聞

唔係禾托柒咩？

統粹轉載

咁樓豬會唔會轉載下其他聯賽既新聞
btw法國報紙

清 半夜三更都咁好心機作文

nineup 報

想睇咩聯賽信息，我幫手搵搵

純粹轉載，睇完雙曼大戰後無野做

法國十大報章之一

我島甲組

我搵下有無

個名夠勁

Daddy今次唔使捉廿五啦
佢自己走左出黎

邊有咁多鬼

最尾個句駁唔到

可能講錯，其實係講歐霸

樓主d新聞我已經分唔到真假

亨利本身就係黑

屌你老母

做咩